柏傲莊，Agent入，請PM傾回佣

要有回佣紙，要有公司印同董事簽名

+1. Pm 報回佣價
要有回佣紙，要有公司印同董事簽名

同你講回9成你信唔信

先回佣大家有so

Pm

新界東主區
任何大圍站上蓋最新消息
回贈9成

回十成 為求開單

回8成
最小兩成同公司交代
不過 抽得中先算啦

回十一成

@hugo1991

記住要拍片

影住佢佢讀回佣字上面每一隻字出來

之後影埋個監犯相。

回到85% tg houchun1011

入飛時要拍定片 講回幾多, 到時佢真係唔回, 擺上網俾大家評下理

回九成依度
TG: paviliaon99

回九成即係樓價幾多%？

回到8半tg bakery1212

回8半aa 瑜景新城立即入票 tg bakery1212 利申我係aa

我送埋層樓比你
Agent請pm tg: hugo1991

回12成俾你
TG:Tsasvdinnsmzbdjdbdbshbxbdlclqndlwn

你入紙，我送兩個單位比你。再回9成。

但求開單。

利申：富4代

Tg傾 hong1998